點解肥仔通常特別乞人憎？

10個肥仔同事，通常有8個都乞人憎